[理性討論] 未離開FB生態圈仍然係會拎晒你啲資料

FB轉MeWe又好，Whatsapp轉TG/Signal又好，
吹完風都難免仲有好多原因轉唔晒，例如公司要用/其他人唔轉/主要溝通模式仲係果啲平台 etc.
實際上就係仲有大把人一直繼續用緊Facebook旗下既社交平台(ie. FB, Messenger, IG, WtsApp)，
只要你一日無del account，咁Facebook都係會繼續拎晒你啲資料。

尤其是大部分人都仲用緊Instagram，
仲要越離越多人係IG上面留好詳細既資料，例如你個bio，打卡tag地方 tag朋友。
咁即使你轉晒MeWe轉埋Signal，但都仲係用緊Facebook product既話，
其實好似分別唔大，唔會真係保障到你好多野。

唔係話轉會唔好 (利申自己有轉)，不過希望大家停一停低 理性啲思考下呢個問題，
FB個公司真係好撚大，一時三刻跟風之後都唔會搞得掂。
歡迎大家一齊討論下點算好
雖然係p牌仔 但認真傾 屌細力啲

推唔郁 大家傾下計

真係推唔郁喎